[突發] 美警搗破 ivy league 收捐獻收生中間人網絡， 大批名人二代在名單之內

睇來， 美警近來好忙吓
================================
•Lori Loughlin and husband allegedly 'agreed to pay bribes of $500,000 in exchange for having their two daughters designated as recruits to USC crew'
•The two girls did not participate in crew, and Loughlin's husband Mossimo Giannulli has also been charged in the scandal
•Felicity Huffman paid a $15,000 'charitable contribution' 'to participate in the college entrance exam cheating scheme on behalf of her eldest daughter'
•She knowingly had an individual who was known to assist students or change their answers proctor her eldest daughter's SAT exam according to documents
•She is charged with Conspiracy to Commit Mail Fraud as are Loughlin and her husband in the scandal, which has been called Operation Varsity Blues
•William Rick Singer, the founder of Key Worldwide Foundation, had been identified as the mastermind, and since 2011 has been paid $25M by parents

Big house: Full House star Lori Loughlin and Oscar nominee Felicity Huffman are two of the 50 parents charged in a plot to get their children into elite schools (Loughlin with daughters Olivia and Bella in February)

Desperate housewife: Huffman allegedly paid a $15,000 'charitable contribution' 'to participate in the college entrance exam cheating scheme on behalf of her eldest daughter' (Huffman and Macy with their daughters Georgia and Sofia at the Golden Globes)

Svengali: William Rick Singer (above), the founder of Key Worldwide Foundation, had been identified as the mastermind, and since 2011 has been paid $25M by parents according to filings

Caught in the act: Huffman and her spouse gave a $15,000 donation to the group that later paid the man who proctored the SAT to her daughter (above)

Plan: A recorded phone conversation makes it evident that Huffman is aware that her daughter will be assisted in the test (above)

Plan: In one call from last year, Huffman revealed she planned to use the same system for her younger daughter (above) after it worked for her older daughter

source:

英文冇人睇

睇左頭兩張圖

大陸嗰啲唔捉

不過都係大快人心

唔怪得個個有錢佬仔女都入到名校

無人翻譯下？

大概講中間人搵人代考，搵人考試時提水，搵校隊教練收為隊員

仲有拋蘋果香蕉仲有咩？

走後門

仆街囉，feel 到股好強勁嘅殺氣

如果要搵一定搵到一大堆支那人

USC都值咁多

ivy league
USC????

以為香港ive league

Ive league有咩似樣嘅名人？

鏗哥

要跟據個學生程度，唔係只跟學校名定劃一價錢；有些本身都夠最低入學程度，價錢又唔同，有人只比錢做假cv, 有個比咗二十萬入ucb